Lucy kwam met mij mee en werd verlevendigd door haar charmante aanwezigheid, ik maakte een uitstekende maaltijd, en had een paar glazen van de meer dan uitstekende poort.
Toen nam Lucy me mee naar boven en liet me daarna een kamer zien die van haar, waar een gezellig vuur brandde.
"Nu," zei ze, "je moet blijven Hier.
Ik zal deze deur open laten en ook mijn deur.
Je kunt liggen op de bank, want ik weet dat niets je artsen ertoe zal brengen om naar toe te gaan bed terwijl er een patiënt boven de horizon is.
Als ik iets wil, ik zal roepen, en je kunt meteen naar me toe komen.
"Ik kon niet anders dan berust, want ik was "hond moe" en kon niet rechtop zitten als ik het geprobeerd had.
Dus als ze haar belofte hernieuwt om me te bellen als ze iets wil, Ik lag op de bank en vergat alles van alles.
_Lucy Westenra's Diary... september 2017_-- Ik voel me zo blij vanavond.
Ik ben zo ellendig zwak geweest, dat om na te denken en te bewegen, het is alsof je de zon voelt een lange periode van oostenwind uit een stalen hemel.
